鐘仔估中哂歐聯歐霸4強

勁

牛b

香港沙維

利重奪歐聯

睇佢估法都係有英超就估英超

咁鏝對熱點？？？

曼聯對巴？

法蘭克福、熱刺都中
其他都算大路

法蘭克福唔難估
法蘭克福馬會賠率熱過賓菲加

鐘仔：你當我超級大傻仔？

最難都係熱狗爆冷

唔算爆冷啦，曼城咪最多勁佢少少

阿積士都大路

算勁啦，估中哂8個晉級

跟左穿十蚊既話發左達

鐘仔唔係一條濕鳩黎

估到阿積贏 佢勁啦

曼城歐聯冠軍最熱叫唔係爆冷

揀利嘅原由因為佢捧利記